band3仔入三大 你問我答

上到大學覺得自己好廢
同埋入錯中學 浪費哂啲時間喺間垃圾中學
中中學唔到英文
不過起碼叫糾正到入返U
中學嗰時唔覺自己勁 有咩可以盡量問 不過唔想自爆

中中 in uni = 墊底

Thanks a lot

讀咩科
利申中中26分衰英文

Best 7?

唔係呀
係best8呀屌你老母

中大工程

中學有冇MK妹

讀ust辛唔辛苦

三乜撚野大丫

cu/ust水泡科咪講囉

自己覺得考dse入u係有料啲
不過入到U其實冇人理
大家好似都差唔多

呢個真 除非讀中文

best5 28 英文差唯有讀engine

唔係
有連登仔長度

狗也不屌

有 但係冇性趣

當年中五去interview都懶得去 又遠又水泡

絲打讀神科？

有冇讀書心得分享？

樓豬怕唔怕比後門狗咬
無人理係因為班後門狗會扮jupas直升
就算有個別後門狗坦白
基於禮貌 梗係唔會當面笑鳩佢

通常科大先會話自己三大

睇下你想問咩
一般做past paper理科嘅話做by topic會吸收得快好多
如果係講喺差嘅學習環境
要堅持到自己去溫書
唔好跟學校嘅學習進度
因為好慢
同埋高分都唔好滿足
因為啲卷同埋同你比較嘅其他人其實好廢

上到U其實已經講gpa
真係冇人會理你點升上嚟
同埋幾分升上嚟

When you grad, your employer will know you're assohole

Some firms only hire JUPAS U grad

睇科目
好多科只係因為大部分人都係jupas上
所以先唔會特別問
但當知你係走後門
態度自然唔同

五大仔終於講返次人話

好似poly3寶咁
當發現有條友係後門狗嚟
就實會用奇異嘅目光望佢

有冇囡
social U life 如何

六常哥哥

我日日都望住dicky哥哥

想知英文你點溫？

英文喺學校學真係完全冇用
唯有出去補習用skill搭救
最後負碌拎嗰3

呢個真
巴打你係好早發力個d?

以前有 不過散左
U life 幾好好充實好多野做 周圍啲人醒好多

基本上form 2發力
因為發覺係溫下書就第1 咁就一路keep住

呢個真

巴打如果英文差真係要早啲搞下佢
如果唔係遲啲會好辛苦

有冇讀書心得分享？[/quote]
睇下你想問咩
一般做past paper理科嘅話做by topic會吸收得快好多
如果係講喺差嘅學習環境
要堅持到自己去溫書
唔好跟學校嘅學習進度
因為好慢
同埋高分都唔好滿足
因為啲卷同埋同你比較嘅其他人其實好廢[/quote]
呢個真[/quote]

最慘係啲老師會話係就同學出卷
啲卷精英班有幾個拎滿分
真係唔知test嚟做咩
啲同學又會話你好勁
但其實出面嗰世界同past paper都唔同樣

就好似狗望主人咁

當年都係廢中入u
以上係講得好有道理
有時直情sick leave係屋企溫算

HKU直接講自己HKU仲三大

如果講科大 你地係咪又會話 係咪覺得科大好威

屋企唔係好溫到書
返到去自己一個摺埋一邊做野都幾爽嘅

Ust有科收18分喎 你入左 ？

相反，中學玩得好開心，無後悔 大學個班好悶唔啱玩，又唔覺得讀乜同個人醒定廢有乜關係。

Band 唔band 3邊有人理，不過講親班band 1就會唔相信會有學校係得幾個人入大學。

咩u

如果當年有科收咁低嘅話 我啲同學就唔洗屌哂鬼咁樣啦

班band 1閒閒地都幾十個人入U 世界唔同
入到U冇哂中同嗰種感覺佢哋好難明